以前高登用左十幾個server

lihkg 咪要用成百幾個server 先load 到咁順

照計要過千
連仔為左我地廢盡心血

高登係超市式排隊
其他正常既網站都係用銀行既排隊方法
有效率好多